Google語音搜尋自動轉咗普通話點算

唔喺香港
原本用緊好好哋，因為平時懶得打字一直都係用Google個Voice seach打字，用用下無啦啦變咗普通話，好多字用唔倒，唔知係咪關離開咗香港事，但係我手機照用倒廣東話打字，重新set搜尋嘅語言做繁體都只不過係文字，唔係變做廣東話，想知有咩辦法解決。
利申：淨係識用九方同筆劃，但係都好想轉翻

推一推
用得好辛苦
喺度禾敏禾敏，冇得講我哋

打去google屌

咁咪講普通話囉

字眼有分別啊

低能仔

又唔係我自己較嘅

按左上角---設定
搜索語言

電話冇問題
係部電腦突然自己轉咗
MacBook Google 已經set咗語言係粵語都冇用

換部新機

你寄比我囉

push

HELP MEEEE

我都唔識

push push

死大陸仔

Dost躝